身邊未登記做選民肯定係藍絲， 要絕交

身邊未登記做選民肯定係藍絲， 要絕交

佢唔投票咪又係幫到你

應該話 唔登記既藍 同 唔登記既淺黃 都要絕交

藍絲冇票咪幾好